點解廁紙唔造厚一倍,要個個自己撕兩格對摺嚟抿屎?

佢厚多兩倍你都對摺架啦

公廁果d要兩摺添

厚兩倍唔洗啦

撕開三格